msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DVDStyler 3.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-06-23 10:31+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-24 21:42+0800\n"
"Last-Translator: 风逸兰 <stchen0214 at gmail.com>\n"
"Language-Team: 风逸兰 <stchen0214 at gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/About.cpp:35
msgid "About ..."
msgstr "关于..."

#: src/About.cpp:39
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/About.cpp:46
msgid "Written by: "
msgstr "作者:"

#: src/About.cpp:48
msgid "Version: "
msgstr "版本:"

#: src/About.cpp:50
msgid "Licence type: "
msgstr "授权类型:"

#: src/About.cpp:52
msgid "Copyright: "
msgstr "版权所有:"

#: src/About.cpp:73
msgid "DVDStyler is a crossplatform authoring system for Video DVD production."
msgstr "DVDStyler 是跨平台的DVD视频制作系统。"

#: src/About.cpp:85
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: src/About.cpp:86
#, c-format
msgid "Please use %sDVDStyler forum%s to get support, ask questions, or discuss this software."
msgstr "请前往 %sDVDStyler 论坛%s 以取得支持、提问或讨论本软体。"

#: src/About.cpp:88
msgid "WIKI"
msgstr "维基"

#: src/About.cpp:89
#, c-format
msgid ""
"Some documentation and %sFAQ%s you can find in %sDVDStyler WIKI%s or you can publish there your comments or "
"small guides."
msgstr "您可以在 %sDVDStyler维基%s 上寻找一些文件和 %sFAQ%s，您也可在那里发布您的注解或简易指南。"

#: src/About.cpp:92
msgid "Bugs & RFE"
msgstr "缺陷&反馈"

#: src/About.cpp:93
#, c-format
msgid ""
"Please use %sSourceforge Bugtracing system%s to report bug and %sSourceforge RFE system%s to submit a new "
"feature request."
msgstr "请使用 %sSourceforge 错误追踪系统%s 来回报错误及 %sSourceforge 回馈系统%s 来提交新的功能需求。"

#: src/About.cpp:98
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: src/About.cpp:106
msgid "Author and Maintainer"
msgstr "作者和维护人员"

#: src/About.cpp:111
msgid "Doc Writer"
msgstr "文档撰写"

#: src/About.cpp:116
msgid "Packager (.deb)"
msgstr "封装者 (.deb)"

#: src/About.cpp:121
msgid "Translations"
msgstr "翻译人员"

#: src/About.cpp:127
msgid "Libraries and Tools"
msgstr "库和工具"

#: src/About.cpp:136
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: src/About.cpp:143
msgid ""
"DVDStyler is <a href='http://www.gnu.org/philosophy/free-sw.html'>free software</a> distributed under <a "
"href='http://www.gnu.org/copyleft/gpl.html'>GNU General Public License (GPL)</a>. Please visit those sites "
"for details of each agreement."
msgstr ""
"DVDStyler是基于<a href='http://www.gnu.org/copyleft/gpl.html'>GNU通用公共授权(GPL)</a>分发的<a href='http://"
"www.gnu.org/philosophy/free-sw.html'>免费软件</a>。<br/>\n"
"请访问下列站点许可阅知协议详细内容。"

#: src/About.cpp:148
msgid ""
"THE SOFTWARE IS PROVIDED \"AS IS\", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR IMPLIED, INCLUDING BUT NOT "
"LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY, FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO "
"EVENT SHALL THE AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER LIABILITY, WHETHER "
"IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM, OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE "
"USE OR OTHER DEALINGS IN THE SOFTWARE."
msgstr ""
"软件“如是”提供，不提供任何明示或暗示形式担保，包含\n"
"但不限于商业性担保，适用授权特定场合使用。无论是合同\n"
"行为、侵权或产生的或软件相关的使用或软件处理，作者或\n"
"版权所有者绝不能承担任何索赔、伤害或其他责任。"

#: src/About.cpp:157
msgid "Licence"
msgstr "授权"

#: src/About.cpp:162 buttons/ok.xml:3
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/AnimationDlg.cpp:45
msgid "font size"
msgstr "字号"

#: src/AnimationDlg.cpp:156
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: src/AnimationDlg.cpp:156
msgid "Values (separated by semicolon)"
msgstr "数据（分号分隔）"

#: src/AnimationDlg.cpp:156
msgid "Begin"
msgstr "开始"

#: src/AnimationDlg.cpp:156
msgid "Duration (sec)"
msgstr "持续时间（秒）："

#: src/AnimationDlg.cpp:207
msgid "Animations"
msgstr "动画"

#: src/AudioPropDlg.cpp:79
msgid "Audio properties"
msgstr "音频属性"

#: src/AudioPropDlg.cpp:83 src/VideoPropDlg.cpp:106
msgid "File Name:"
msgstr "文件名："

#: src/AudioPropDlg.cpp:87 src/TitlePropDlg.cpp:196 src/VideoFrameDlg.cpp:77 src/VideoPropDlg.cpp:111
#: src/VobListBox.cpp:109
msgid "Duration:"
msgstr "持续时间:"

#: src/AudioPropDlg.cpp:91 src/VideoPropDlg.cpp:115
msgid "Source Format:"
msgstr "来源格式："

#: src/AudioPropDlg.cpp:95 src/VideoPropDlg.cpp:119
msgid "Destination Format:"
msgstr "目标格式："

#: src/AudioPropDlg.cpp:100
msgid "5.1"
msgstr "5.1"

#: src/AudioPropDlg.cpp:104 src/SettingsDlg.cpp:72 src/SubtitlePropDlg.cpp:107
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: src/AudioPropDlg.cpp:108
msgid "Time delay:"
msgstr "时间延迟："

#: src/AudioPropDlg.cpp:117
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#: src/AudioPropDlg.cpp:120 src/VideoPropDlg.cpp:181
msgid "Filters:"
msgstr "过滤器："

#: src/AudioPropDlg.cpp:125
msgid "Volume adjustment"
msgstr "音量调整"

#: src/AudioPropDlg.cpp:128 src/SettingsDlg.cpp:202 src/SettingsDlg.cpp:300
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/AudioPropDlg.cpp:130
msgid "Change (%)"
msgstr "修改（%）"

#: src/AudioPropDlg.cpp:135 src/SettingsDlg.cpp:120
msgid "Normalize"
msgstr "一般"

#: src/AudioPropDlg.cpp:137
msgid "Change (dB)"
msgstr "修改分贝（dB）"

#: src/AudioPropDlg.cpp:206 src/Stream.cpp:102
msgid "stereo"
msgstr "立体声"

#: src/AudioPropDlg.cpp:244 src/AudioPropDlg.cpp:426
msgid "Track gain:"
msgstr "音频增益："

#: src/AudioPropDlg.cpp:348
#, c-format
msgid "Invalid time value '%s'"
msgstr "无效的时间数值 '%s'"

#: src/AudioPropDlg.cpp:354
#, c-format
msgid "Invalid volume value '%s'"
msgstr "无效的音量数值 '%s'"

#: src/AudioPropDlg.cpp:389
msgid "Analysis of audio"
msgstr "音频分析"

#: src/AudioPropDlg.cpp:389 src/MainWin.cpp:825 src/SysUtils.cpp:303 src/VobListBox.cpp:577
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍侯..."

#: src/BurnDlg.cpp:104 src/BurnDlg.cpp:459 src/BurnDlg.cpp:466 src/BurnDlg.cpp:588 src/BurnDlg.cpp:595
#: src/BurnDlg.cpp:601 src/BurnDlg.cpp:608 src/BurnDlg.cpp:615 src/BurnDlg.cpp:620 src/BurnDlg.cpp:627
#: src/BurnDlg.cpp:632 src/BurnDlg.cpp:638 src/BurnDlg.cpp:644 src/BurnDlg.cpp:657 src/BurnDlg.cpp:660
#: src/MainWin.cpp:1026 src/MainWin.cpp:1047 src/MainWin.cpp:1052 src/ProcessBurn.cpp:68
#: src/ProcessBurn.cpp:86 src/ProcessBurn.cpp:128 src/ProcessFormatDvd.cpp:44 src/ProcessFormatDvd.cpp:53
#: src/ProcessPreview.cpp:45 src/ProcessPreview.cpp:53 src/ProcessPreview.cpp:61 src/ProcessPreview.cpp:82
#: src/ProcessPreview.cpp:87 src/TitlesetManager.cpp:467
msgid "Burn"
msgstr "烧录"

#: src/BurnDlg.cpp:109
msgid "Temp directory:"
msgstr "临时目录:"

#: src/BurnDlg.cpp:114 src/BurnDlg.cpp:138 src/BurnDlg.cpp:160 src/BurnDlg.cpp:186
#: src/SubtitlePropDlg.cpp:148 src/SubtitlePropDlg.cpp:161 src/SubtitlePropDlg.cpp:179
msgid "..."
msgstr "..."

#: src/BurnDlg.cpp:119 src/BurnDlg.cpp:166 src/BurnDlg.cpp:192
msgid "Free:"
msgstr "可用："

#: src/BurnDlg.cpp:123 src/BurnDlg.cpp:170 src/BurnDlg.cpp:196
msgid "Required:"
msgstr "需要："

#: src/BurnDlg.cpp:129
msgid "preview"
msgstr "预览"

#: src/BurnDlg.cpp:146
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/BurnDlg.cpp:150
msgid "just generate"
msgstr "仅制作"

#: src/BurnDlg.cpp:155 src/BurnDlg.cpp:181
msgid "Save to:"
msgstr "保存到："

#: src/BurnDlg.cpp:176
msgid "create iso image"
msgstr "建立 ISO 影像"

#: src/BurnDlg.cpp:202
msgid "burn"
msgstr "烧录"

#: src/BurnDlg.cpp:207
msgid "format DVD-RW"
msgstr "格式化 DVD-RW"

#: src/BurnDlg.cpp:212
msgid "Device:"
msgstr "设备："

#: src/BurnDlg.cpp:216
msgid "Speed:"
msgstr "速度："

#: src/BurnDlg.cpp:222
msgid "add error correction data"
msgstr "加入错误校正资料"

#: src/BurnDlg.cpp:227 src/MenuCellsDlg.cpp:108
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/BurnDlg.cpp:229 src/SubtitlePropDlg.cpp:244 src/VideoFrameDlg.cpp:75 wxVillaLib/PropDlg.cpp:208
msgid "Reset"
msgstr "重设"

#: src/BurnDlg.cpp:341
msgid "VLC media player"
msgstr "VLC视频播放器"

#: src/BurnDlg.cpp:343
msgid "MPC-HC player"
msgstr "MPC-HC媒体播放器"

#: src/BurnDlg.cpp:345
msgid "Custom video player"
msgstr "自定义视频播放器"

#: src/BurnDlg.cpp:396
msgid "N/A"
msgstr "无"

#: src/BurnDlg.cpp:401 src/BurnDlg.cpp:436 src/BurnDlg.cpp:437 src/BurnDlg.cpp:438
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: src/BurnDlg.cpp:459
msgid "There is not enough space to store ISO file."
msgstr "没有足够空间来保存 ISO 文件。"

#: src/BurnDlg.cpp:466
msgid "There is not enough space on temporary directory."
msgstr "暂存目录没有足够空间"

#: src/BurnDlg.cpp:507 src/BurnDlg.cpp:517 wxVillaLib/PropDlg.cpp:831
msgid "Choose a directory"
msgstr "选择一个目录"

#: src/BurnDlg.cpp:536 src/MainWin.cpp:1171 src/TitlePropDlg.cpp:423 src/TitlePropDlg.cpp:439
#: wxVillaLib/PropDlg.cpp:789
msgid "Choose a file"
msgstr "选择一个文件"

#: src/BurnDlg.cpp:537
msgid "Programs"
msgstr "程序"

#: src/BurnDlg.cpp:538 src/MainWin.cpp:1005 src/MainWin.cpp:1166 src/MainWin.cpp:1170
#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:435 src/MenuPropDlg.cpp:136 src/MenuPropDlg.cpp:150 src/TitlePropDlg.cpp:235
#: src/TitlePropDlg.cpp:425
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

#: src/BurnDlg.cpp:569
msgid "Choose a file to save iso image"
msgstr "选择一个文件来保存 ISO 影像"

#: src/BurnDlg.cpp:588
msgid "Please enter output directory"
msgstr "请输入输出目录"

#: src/BurnDlg.cpp:594
msgid "Output directory contains files. Please choose another output directory."
msgstr "输出目录已包含文件。请选择其他的输出目录。"

#: src/BurnDlg.cpp:600
#, c-format
msgid "Directory '%s' already exist. Do you want to overwrite it?"
msgstr "目录 '%s' 已存在，您想要将其覆写吗？"

#: src/BurnDlg.cpp:608 src/BurnDlg.cpp:660 src/ProcessCleanTemp.cpp:43 src/ProcessCleanTemp.cpp:47
#: src/ProcessCleanTemp.cpp:51
#, c-format
msgid "Can't create directory '%s'"
msgstr "无法建立目录 '%s'"

#: src/BurnDlg.cpp:615
msgid "Please select a video player"
msgstr "请选择视频播放器"

#: src/BurnDlg.cpp:620
msgid "Please select path to video player"
msgstr "请选择视频播放器路径"

#: src/BurnDlg.cpp:627
msgid "Please enter file name to save ISO"
msgstr "请输入文件名称来保存 ISO"

#: src/BurnDlg.cpp:631
#, c-format
msgid "File '%s' already exist. Do you want to overwrite it?"
msgstr "文件 '%s' 已存在，您想要将其覆写吗？"

#: src/BurnDlg.cpp:638
msgid "Please enter device name"
msgstr "请输入设备名称"

#: src/BurnDlg.cpp:644
msgid "Invalid device name"
msgstr "无效的设备名称"

#: src/BurnDlg.cpp:656
#, c-format
msgid ""
"There are %d transcoded file(s) in the cache. They\n"
"will be removed if you change temporary directory."
msgstr ""
"快取中有 %d 个已转码文件。如果您变更暂存目录，\n"
"这些文件将被清空。"

#: src/Cache.cpp:238 src/Cache.cpp:263 src/Process.cpp:20 src/ProcessMenuTransitions.cpp:120
#: src/ProcessTranscode.cpp:159 src/ProcessTranscode.cpp:174
#, c-format
msgid "Can't remove file '%s'"
msgstr "无法移除文件 '%s'"

#: src/Cache.cpp:372
#, c-format
msgid "There is %d file (%0.1f MB) in the transcoding cache."
msgid_plural "There are %d files (%0.1f MB) in the transcoding cache."
msgstr[0] "转码缓存区共有%d个文件（%0.1f MB）。"

#: src/Cache.cpp:375
msgid "Do you want to clear the cache?"
msgstr "您真的想要清空缓存吗?"

#: src/Cache.cpp:376 src/MainWin.cpp:962
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/ChaptersDlg.cpp:94
msgid "Chapters"
msgstr "章节"

#: src/ChaptersDlg.cpp:103 src/TitlePropDlg.cpp:140
msgid "Chapters:"
msgstr "章节:"

#: src/ChaptersDlg.cpp:128 src/VideoFrameDlg.cpp:61 src/VideoPropDlg.cpp:206
msgid "Time:"
msgstr "时间:"

#: src/ChaptersDlg.cpp:142
msgid "Type:"
msgstr "类型:"

#: src/ChaptersDlg.cpp:145 src/MenuCellsDlg.cpp:44 src/MenuCellsDlg.cpp:64 src/MenuCellsDlg.cpp:195
#: src/MenuPropDlg.cpp:211
msgid "Chapter"
msgstr "章节"

#: src/ChaptersDlg.cpp:147 src/MenuCellsDlg.cpp:44 src/MenuCellsDlg.cpp:65 src/MenuCellsDlg.cpp:195
msgid "Program"
msgstr "程式"

#: src/ChaptersDlg.cpp:149
msgid "Regular cell"
msgstr "正规单元"

#: src/ChaptersDlg.cpp:152 src/VideoPropDlg.cpp:234
msgid "End:"
msgstr "结束:"

#: src/ChaptersDlg.cpp:156 src/DVD.cpp:953 src/DVD.cpp:981 src/MenuPropDlg.cpp:190
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: src/ChaptersDlg.cpp:157 src/DVD.cpp:984 src/MenuObjectPropDlg.cpp:157 src/MenuObjectPropDlg.cpp:536
#: src/SettingsDlg.cpp:176
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/ChaptersDlg.cpp:169 src/MenuPropDlg.cpp:166 src/TitlePropDlg.cpp:150
msgid "Pause:"
msgstr "暂停:"

#: src/ChaptersDlg.cpp:174 src/MainWin.cpp:576 src/MenuPropDlg.cpp:166 src/SettingsDlg.cpp:162
#: src/SettingsDlg.cpp:164 src/TitlePropDlg.cpp:150 src/TitlePropDlg.cpp:196 src/VideoFrameDlg.cpp:82
#: src/VideoPropDlg.cpp:187 src/VideoPropDlg.cpp:192
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: src/ChaptersDlg.cpp:177
msgid "Commands:"
msgstr "指令:"

#: src/ChaptersDlg.cpp:188
msgid "Add cell at begin if it doesn't exist"
msgstr "若不存在则开始时自行加入单元"

#: src/ChaptersDlg.cpp:445 src/ChaptersDlg.cpp:450
#, c-format
msgid "'%s' is not valid time"
msgstr "'%s' 是无效的时间"

#: src/ChaptersDlg.cpp:455
msgid "Start time cannot be after end time"
msgstr "开始时间不能在结束时间之后"

#: src/DirCtrl.cpp:24 src/MainWin.cpp:266 src/MainWin.cpp:270
msgid "&Refresh"
msgstr "刷新(&R)"

#: src/DVD.cpp:269 src/Menu.cpp:1118 src/MenuEditor.cpp:464
msgid "Wide screen DVD menu can contain maximal 12 buttons"
msgstr "宽屏DVD菜单最多只能使用 12 个按钮"

#: src/DVD.cpp:272 src/Menu.cpp:1121 src/MenuEditor.cpp:467
msgid "Wide screen DVD menu (nopanscan/noletterbox) can contain maximal 18 buttons"
msgstr "宽屏DVD菜单 (nopanscan/noletterbox) 最多只能使用 18 个按钮"

#: src/DVD.cpp:276 src/Menu.cpp:1125 src/MenuEditor.cpp:471
msgid "DVD menu can contain maximal 34 buttons"
msgstr "DVD菜单最多只能使用 34 个按钮"

#: src/DVD.cpp:358
msgid "Some actions are invalid. Please click 'Details' for more information."
msgstr "某些动作无效。请点选 '详细信息' 获取更多信息。"

#: src/DVD.cpp:485
#, c-format
msgid "Cannot open file '%s'."
msgstr "无法打开文件 %s "

#: src/DVD.cpp:491
#, c-format
msgid "'%s' is not a DVDStyler project file"
msgstr "'%s' 不是 DVDStyler 的工程文件"

#: src/DVD.cpp:587
msgid "Can't load vmgm menus"
msgstr "无法载入视频菜单"

#: src/DVD.cpp:596
msgid "Can't load titleset"
msgstr "无法载入标题集"

#: src/DVD.cpp:912 src/DVD.cpp:931 src/DVD.cpp:944
msgid "Omit"
msgstr "忽略"

#: src/DVD.cpp:914 src/DVD.cpp:933 src/DVD.cpp:946 src/ProgressDlg.cpp:227
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/DVD.cpp:934
msgid "MP2 48 kHz"
msgstr "MP2 48 kHz"

#: src/DVD.cpp:935
msgid "AC3 48 kHz"
msgstr "AC3 48 kHz"

#: src/DVD.cpp:937
msgid "PCM 48 kHz"
msgstr "MP2 48 kHz"

#: src/DVD.cpp:961
msgid "CD (700 MB)"
msgstr "CD (700 MB)"

#: src/DVD.cpp:962
msgid "DVD-1 (1.4 GB)"
msgstr "DVD-1 (1.4 GB)"

#: src/DVD.cpp:963
msgid "DVD-2 (2.6 GB)"
msgstr "DVD-2 (2.6 GB)"

#: src/DVD.cpp:964
msgid "DVD-5 (4.7 GB)"
msgstr "DVD-5 (4.7 GB)"

#: src/DVD.cpp:965
msgid "DVD-9 (8.5 GB)"
msgstr "DVD-9 (8.5 GB)"

#: src/DVD.cpp:966
msgid "Unlimited"
msgstr "无限制"

#: src/DVD.cpp:973
msgid "Call last menu"
msgstr "调用上次的菜单"

#: src/DVD.cpp:974
msgid "Call root menu"
msgstr "调用主菜单"

#: src/DVD.cpp:975
msgid "Play next title"
msgstr "播放下一个标题"

#: src/DVD.cpp:983
#, c-format
msgid "%d MBit/s"
msgstr "%d MBit/s"

#: src/DVDAction.cpp:43
#, c-format
msgid "select audio track %d and "
msgstr "选择音频轨道 %d 及 "

#: src/DVDAction.cpp:46
#, c-format
msgid "select subtitle track %d and "
msgstr "选择字幕轨道 %d 及 "

#: src/DVDAction.cpp:54
msgid "jump to start of current menu"
msgstr "跳到目前菜单开始处"

#: src/DVDAction.cpp:63
#, c-format
msgid "from titleset %d"
msgstr "从标题集 %d"

#: src/DVDAction.cpp:69
msgid "jump to title menu"
msgstr "跳到标题菜单"

#: src/DVDAction.cpp:69
msgid "jump to root menu"
msgstr "跳到主菜单"

#: src/DVDAction.cpp:69
msgid "jump to subtitle menu"
msgstr "跳到字幕菜单"

#: src/DVDAction.cpp:70
msgid "jump to audio menu"
msgstr "跳到音频菜单"

#: src/DVDAction.cpp:70
msgid "jump to angle menu"
msgstr "跳到视角菜单"

#: src/DVDAction.cpp:70
msgid "jump to chapter menu"
msgstr "跳到章节菜单"

#: src/DVDAction.cpp:75 src/DVDAction.cpp:184 src/MenuObjectPropDlg.cpp:626 src/MenuObjectPropDlg.cpp:646
msgid "menu"
msgstr "菜单"

#: src/DVDAction.cpp:77 src/DVDAction.cpp:94
msgid "jump to menu"
msgstr "跳到菜单"

#: src/DVDAction.cpp:92
msgid "jump to VMGM menu"
msgstr "跳到 VMGM 菜单"

#: src/DVDAction.cpp:100
#, c-format
msgid "jump to title %d chapter %d"
msgstr "跳到标题 %d 章节 %d"

#: src/DVDAction.cpp:105
msgid "jump to title"
msgstr "跳到标题"

#: src/DVDAction.cpp:183 src/MenuObjectPropDlg.cpp:418 src/MenuObjectPropDlg.cpp:639
#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:648 src/MenuObjectPropDlg.cpp:658 src/MenuObjectPropDlg.cpp:667
#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:676
msgid "titleset"
msgstr "标题集"

#: src/DVDAction.cpp:184 src/MenuObjectPropDlg.cpp:416 src/MenuObjectPropDlg.cpp:656
#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:665 src/MenuObjectPropDlg.cpp:677
msgid "title"
msgstr "标题"

#: src/DVDAction.cpp:186 src/MenuObjectPropDlg.cpp:615 src/MenuPropDlg.cpp:55
msgid "VMGM menu"
msgstr "VMGM 菜单"

#: src/DVDAction.cpp:196
#, c-format
msgid "cannot jump to titleset %d, only %d exist"
msgstr "无法跳到标题集 %d，仅存在 %d"

#: src/DVDAction.cpp:204
msgid "cannot jump to VMGM menu; none exist"
msgstr "无法跳到 VMGM 菜单; 不存在"

#: src/DVDAction.cpp:206 src/DVDAction.cpp:441
msgid "cannot jump to menu; none exist"
msgstr "无法跳到菜单; 不存在"

#: src/DVDAction.cpp:211 src/MenuObjectPropDlg.cpp:632
msgid "title menu"
msgstr "标题菜单"

#: src/DVDAction.cpp:211 src/MenuObjectPropDlg.cpp:632
msgid "root menu"
msgstr "主菜单"

#: src/DVDAction.cpp:211 src/MenuObjectPropDlg.cpp:632
msgid "subtitle menu"
msgstr "字幕菜单"

#: src/DVDAction.cpp:211 src/MenuObjectPropDlg.cpp:633
msgid "audio menu"
msgstr "音频菜单"

#: src/DVDAction.cpp:212 src/MenuObjectPropDlg.cpp:633
msgid "angle menu"
msgstr "视角菜单"

#: src/DVDAction.cpp:212 src/MenuObjectPropDlg.cpp:633
msgid "chapter menu"
msgstr "章节菜单"

#: src/DVDAction.cpp:215
#, c-format
msgid "cannot find %s"
msgstr "找不到 %s"

#: src/DVDAction.cpp:220
#, c-format
msgid "cannot jump to VMGM menu %d, only %d exist"
msgstr "无法跳到 VMGM 菜单 %d，仅存在 %d"

#: src/DVDAction.cpp:222
#, c-format
msgid "cannot jump to menu %d, only %d exist"
msgstr "无法跳到菜单 %d，仅存在 %d"

#: src/DVDAction.cpp:233
msgid "cannot jump to title; none exist"
msgstr "无法跳到标题; 不存在"

#: src/DVDAction.cpp:236
#, c-format
msgid "cannot jump to title %d, only %d exist"
msgstr "无法跳到标题 %d，仅存在 %d"

#: src/DVDAction.cpp:241
#, c-format
msgid "cannot jump to chapter %d of title %d, only %d exist"
msgstr "无法跳到章节 %d 于标题 %d，仅存在 %d"

#: src/DVDAction.cpp:253
msgid "cannot jump to a specific menu in another titleset, only to root/chapter/audio/subtitle/angle menu"
msgstr "无法跳到其他标题集中的指定菜单，只能依照 主菜单/章节/音频/字幕/视角菜单 方式跳转"

#: src/DVDAction.cpp:256
msgid "cannot jump from regular menu to a title in another titleset, use VMGM menu instead"
msgstr "无法从正规菜单跳到其他标题集中的标题，请使用 VMGM 菜单替代"

#: src/DVDAction.cpp:258
msgid "cannot jump to a title in another titleset"
msgstr "无法跳到其他标题集中的标题"

#: src/DVDAction.cpp:270
msgid "invalid action"
msgstr "无效动作"

#: src/DVDAction.cpp:280 src/DVDAction.cpp:371
msgid "cannot jump to a menu from a title, use 'call' instead"
msgstr "无法从标题跳到菜单，请使用 '调用' 替代"

#: src/DVDAction.cpp:287 src/DVDAction.cpp:403
msgid "chapter"
msgstr "章节"

#: src/DVDAction.cpp:287 src/DVDAction.cpp:403
msgid "program"
msgstr "程式"

#: src/DVDAction.cpp:287 src/DVDAction.cpp:403
msgid "cell"
msgstr "单元"

#: src/DVDAction.cpp:288 src/DVDAction.cpp:404
#, c-format
msgid "jumping from VMGM menu to %s is not allowed"
msgstr "不允许从 VMGM 菜单跳到 %s"

#: src/DVDAction.cpp:320
#, c-format
msgid "on token '%s'"
msgstr "在记号 '%s'"

#: src/DVDAction.cpp:336
msgid "0 is not valid menu/chapter number"
msgstr "0 是无效的菜单/章节编号"

#: src/DVDAction.cpp:340
msgid "0 is not valid title number"
msgstr "0 是无效的标题编号"

#: src/DVDAction.cpp:344
msgid "0 is not valid program number"
msgstr "0 是无效的程式编号"

#: src/DVDAction.cpp:348
msgid "0 is not valid cell number"
msgstr "0 是无效的单元编号"

#: src/DVDAction.cpp:377
msgid "cannot specify chapter when jumping to another menu"
msgstr "跳到其他菜单时无法指定章节"

#: src/DVDAction.cpp:381
msgid "cannot omit menu/title if specifying vmgm/titleset"
msgstr "指定视频菜单/标题集时无法省略菜单/标题"

#: src/DVDAction.cpp:385 src/DVDAction.cpp:468
msgid "VMGM must be specified with FPC"
msgstr "VMGM 必须和 FPC 同时被指定"

#: src/DVDAction.cpp:396
msgid "VMGM does not have titles"
msgstr "VMGM 没有标题"

#: src/DVDAction.cpp:409
msgid "cannot jump to a chapter from a FPC"
msgstr "无法从 FPC 跳到其他章节"

#: src/DVDAction.cpp:415
msgid "menus do not have chapters"
msgstr "菜单没有章节"

#: src/DVDAction.cpp:420
#, c-format
msgid "cannot jump to chapter %d, only %d exist"
msgstr "无法跳到章节 %d，仅存在 %d"

#: src/DVDAction.cpp:455
msgid "cannot 'call' a menu from another menu, use 'jump' instead"
msgstr "无法从其他菜单 '调用' 菜单，请使用 '跳转' 替代"

#: src/DVDAction.cpp:459
msgid "cannot 'call' another title, use 'jump' instead"
msgstr "无法 '调用' 其他菜单，请使用 '跳转' 替代"

#: src/DVDAction.cpp:463
msgid "cannot 'call' a chapter within a menu"
msgstr "无法在菜单内 '调用' 章节"

#: src/DVDAction.cpp:473
msgid "cannot call to a menu in another titleset"
msgstr "无法调用其他标题集中的菜单"

#: src/DVDAction.cpp:476
msgid "cannot call to a specific menu PGC, only an entry"
msgstr "无法调用指定菜单 PGC，仅是进入点"

#: src/DVDAction.cpp:504
#, c-format
msgid "cannot set SPRM %d"
msgstr "无法设定 SPRM %d"

#: src/DVDAction.cpp:558
#, c-format
msgid "unsupported VM opcode %d"
msgstr "不支援 VM 操作码 %d"

#: src/DVDAction.cpp:577
#, c-format
msgid "invalid action '%s'"
msgstr "无效动作 '%s'"

#: src/DVDPropDlg.cpp:29
msgid "First Play Commands:"
msgstr "首次播放指令："

#: src/DVDPropDlg.cpp:31
msgid "Create jumppads"
msgstr "建立跳板"

#: src/DVDPropDlg.cpp:32
msgid "Create empty VMGM/titleset menus if it doesn't exist"
msgstr "若无 VMGM/标题集 便建立空的 VMGM/标题集"

#: src/dvdstyler.cpp:191
msgid "automatically starts the generation and burning"
msgstr "自动开始制作并烧录"

#: src/dvdstyler.cpp:192
msgid "temporary directory"
msgstr "暂存目录"

#: src/dvdstyler.cpp:193
msgid "output directory"
msgstr "输出目录"

#: src/dvdstyler.cpp:194
msgid "output ISO file name"
msgstr "输出 ISO 文件名称"

#: src/dvdstyler.cpp:195
msgid "DVD device to burn"
msgstr "要进行烧录的 DVD 设备"

#: src/dvdstyler.cpp:196
msgid "write log messages to standard error"
msgstr "将日志消息写入标准错误"

#: src/dvdstyler.cpp:197
msgid "show version of program"
msgstr "显示程式版本"

#: src/dvdstyler.cpp:198
msgid "show summary of options"
msgstr "显示选项摘要"

#: src/dvdstyler.cpp:199
msgid "input file"
msgstr "输入文件"

#: src/MainWin.cpp:160
msgid "&New\tCtrl-N"
msgstr "新建(&N)\tCtrl-N"

#: src/MainWin.cpp:161
msgid "&Open...\tCtrl-O"
msgstr "打开(&O)...\tCtrl-O"

#: src/MainWin.cpp:162
msgid "&Save\tCtrl-S"
msgstr "保存(&S)\tCtrl-S"

#: src/MainWin.cpp:163
msgid "S&ave as...\tShift-Ctrl-S"
msgstr "另存为(&A)...\tShift-Ctrl-S"

#: src/MainWin.cpp:164
msgid "&Burn DVD...\tF9"
msgstr "烧录 DVD(&B)...\tF9"

#: src/MainWin.cpp:169
msgid "&Exit\tAlt-X"
msgstr "退出(&E)\tAlt-X"

#: src/MainWin.cpp:170
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: src/MainWin.cpp:172
msgid "&Undo\tCtrl-Z"
msgstr "复原(&U)\tCtrl-N"

#: src/MainWin.cpp:175
msgid "&Redo\tCtrl-Y"
msgstr "重做(&R)\tCtrl-Y"

#: src/MainWin.cpp:178
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

#: src/MainWin.cpp:181 src/MainWin.cpp:317 src/TitlesetManager.cpp:146 src/TitlesetManager.cpp:167
msgid "&File..."
msgstr "文件(&F)..."

#: src/MainWin.cpp:182 src/MainWin.cpp:318 src/TitlesetManager.cpp:147 src/TitlesetManager.cpp:168
msgid "File as &chapter..."
msgstr "章节文件(&C)..."

#: src/MainWin.cpp:183 src/MainWin.cpp:319 src/TitlesetManager.cpp:148 src/TitlesetManager.cpp:169
msgid "Titles from &DVD..."
msgstr "来自 DVD 标题(&D)..."

#: src/MainWin.cpp:184 src/TitlesetManager.cpp:149 src/TitlesetManager.cpp:170
msgid "&Menu"
msgstr "菜单(&M)"

#: src/MainWin.cpp:185 src/TitlesetManager.cpp:150 src/TitlesetManager.cpp:171
msgid "&Chapter menu"
msgstr "章节菜单(&C)"

#: src/MainWin.cpp:186
msgid "&VMGM menu"
msgstr "VMGM 菜单(&V)"

#: src/MainWin.cpp:187 src/TitlesetManager.cpp:152 src/TitlesetManager.cpp:173
msgid "&Titleset"
msgstr "标题集(&T)"

#: src/MainWin.cpp:188 src/MenuEditor.cpp:360 src/MenuEditor.cpp:382 src/TitlesetManager.cpp:155
#: src/TitlesetManager.cpp:176
msgid "&Add"
msgstr "加入(&A)"

#: src/MainWin.cpp:190
msgid "&Options..."
msgstr "选项(&O)..."

#: src/MainWin.cpp:191
msgid "&DVD"
msgstr "DVD(&D)"

#: src/MainWin.cpp:193
msgid "&Settings..."
msgstr "设置(&S)..."

#: src/MainWin.cpp:194
msgid "&Configuration"
msgstr "配置(&C)"

#: src/MainWin.cpp:196
msgid "&Contents\tF1"
msgstr "内容(&C)\tF1"

#: src/MainWin.cpp:197
msgid "&About..."
msgstr "关于(&A)..."

#: src/MainWin.cpp:198
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: src/MainWin.cpp:201
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: src/MainWin.cpp:261
msgid "&Assign to background"
msgstr "设定为背景(&A)"

#: src/MainWin.cpp:263
#, fuzzy
msgid "&Play"
msgstr "播放全部"

#: src/MainWin.cpp:264 src/MenuEditor.cpp:374 src/TitlesetManager.cpp:184 wxVillaLib/PropDlg.cpp:649
msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

#: src/MainWin.cpp:290
msgid "DVDStyler"
msgstr "DVDStyler"

#: src/MainWin.cpp:303
msgid "New"
msgstr "新增"

#: src/MainWin.cpp:304
msgid "Open..."
msgstr "打开..."

#: src/MainWin.cpp:305
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/MainWin.cpp:307 src/MainWin.cpp:309
msgid "DVD Options..."
msgstr "DVD 选项..."

#: src/MainWin.cpp:311
msgid "Burn..."
msgstr "烧录..."

#: src/MainWin.cpp:315 src/MainWin.cpp:323
msgid "Add File..."
msgstr "加入文件..."

#: src/MainWin.cpp:340 src/MainWin.cpp:348
msgid "File browser"
msgstr "文件浏览器"

#: src/MainWin.cpp:341 src/MainWin.cpp:350 src/MainWin.cpp:453
msgid "Backgrounds"
msgstr "背景"

#: src/MainWin.cpp:342 src/MainWin.cpp:351 src/MainWin.cpp:486 src/MenuPropDlg.cpp:177
msgid "Buttons"
msgstr "按钮"

#: src/MainWin.cpp:482 src/MenuObject.cpp:336 src/MenuObjectPropDlg.cpp:246 src/MenuObjectPropDlg.cpp:261
#: buttons/text-circle-v2.xml:13 buttons/text-square-v2.xml:14 buttons/text-underlined-v3.xml:12
#: buttons/text-v3.xml:13
msgid "button"
msgstr "按钮"

#: src/MainWin.cpp:536
msgid "Double click to set the background."
msgstr "连按两下便可设定为背景。"

#: src/MainWin.cpp:543
#, c-format
msgid "%s (%.1f KB)"
msgstr "%s (%.1f KB)"

#: src/MainWin.cpp:545
#, c-format
msgid "%s (%.1f MB)"
msgstr "%s (%.1f MB)"

#: src/MainWin.cpp:548
#, c-format
msgid "%s (%.1f GB)"
msgstr "%s (%.1f GB)"

#: src/MainWin.cpp:568
#, c-format
msgid "%d slides"
msgstr "%d 个幻灯片"

#: src/MainWin.cpp:580 src/SettingsDlg.cpp:125
msgid "min"
msgstr "分钟"

#: src/MainWin.cpp:655
#, c-format
msgid "Are you sure you want to delete '%s' from the file system?"
msgstr "您确定想要从文件系统中删除 '%s'"

#: src/MainWin.cpp:755
msgid "Select chapter"
msgstr "选择章节"

#: src/MainWin.cpp:782
msgid "Play all"
msgstr "播放全部"

#: src/MainWin.cpp:784
msgid "Select title"
msgstr "选择标题"

#: src/MainWin.cpp:786 src/TitlesetManager.cpp:1001
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/MainWin.cpp:788
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: src/MainWin.cpp:790
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: src/MainWin.cpp:836
#, c-format
msgid "Error opening '%s'"
msgstr "打开 '%s' 错误"

#: src/MainWin.cpp:856
msgid "Open a DVDStyler project file"
msgstr "打开DVDStyler工程文件"

#: src/MainWin.cpp:857 src/MainWin.cpp:1004
msgid "Project files"
msgstr "工程文件"

#: src/MainWin.cpp:888 src/MainWin.cpp:960
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#: src/MainWin.cpp:961
#, c-format
msgid "The file '%s' was modified, save changes?"
msgstr "文件 '%s' 已被修改，要保存吗？"

#: src/MainWin.cpp:1003
msgid "Save a DVDStyler project file"
msgstr "保存DVDStyler工程文件"

#: src/MainWin.cpp:1025
msgid ""
"The selected video files don't fit on DVD. Please reduce\n"
"video quality (bitrate) or remove some titles."
msgstr ""
"选择的视频文件不符合 DVD 的容量，\n"
"请降低视频品质(比特率)或移除一些标题。"

#: src/MainWin.cpp:1046
msgid ""
"Project doesn't contain any video title. To add a title please\n"
"drag a video file into the bottom section of the window."
msgstr ""
"工程内并无任何视频标题。若要加入标题，\n"
"请拖拽一个视频文件到视窗底部区域。"

#: src/MainWin.cpp:1051
#, c-format
msgid ""
"Titleset %d doesn't contain any video title. To add a title\n"
"please drag a video file into the bottom section of the window."
msgstr ""
"标题集 %d 内并无任何视频标题。若要加入标题，\n"
"请拖曳一个视频文件到视窗底部区域。"

#: src/MainWin.cpp:1160
msgid "Audio/Video/Subtitle Files"
msgstr "音频/视频/字幕文件"

#: src/MainWin.cpp:1162 src/MenuPropDlg.cpp:149 src/TitlePropDlg.cpp:234 src/TitlePropDlg.cpp:441
msgid "Audio Files"
msgstr "音频文件"

#: src/MainWin.cpp:1163 src/MainWin.cpp:1168 src/MenuPropDlg.cpp:134
msgid "Video Files"
msgstr "视频文件"

#: src/MainWin.cpp:1164 src/TitlePropDlg.cpp:442
msgid "Subtitle Files"
msgstr "字幕文件"

#: src/MainWin.cpp:1165 src/MainWin.cpp:1169
msgid "Image Files"
msgstr "影像文件"

#: src/MainWin.cpp:1197
msgid "Choose DVD device or directory"
msgstr "选择 DVD 设备或目录"

#: src/MainWin.cpp:1249
msgid "Choose a titleset to add:"
msgstr "选择一个要加入的标题集:"

#: src/Menu.cpp:816
#, c-format
msgid "%s and %s are overlapping"
msgstr "%s与%s重叠"

#: src/MenuActionsDlg.cpp:103
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: src/MenuActionsDlg.cpp:103
msgid "Command"
msgstr "指令:"

#: src/MenuActionsDlg.cpp:136
msgid "Menu Actions"
msgstr "菜单动作"

#: src/MenuActionsDlg.cpp:138
msgid "Actions:"
msgstr "动作:"

#: src/MenuActionsDlg.cpp:220
#, c-format
msgid "Duplicated action ID '%s'."
msgstr "重复动作 ID '%s'"

#: src/MenuCellsDlg.cpp:44 src/MenuCellsDlg.cpp:195
msgid "Regular"
msgstr "正规"

#: src/MenuCellsDlg.cpp:108
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/MenuCellsDlg.cpp:108
msgid "End"
msgstr "结束"

#: src/MenuCellsDlg.cpp:108
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: src/MenuCellsDlg.cpp:108
msgid "Commands"
msgstr "指令"

#: src/MenuCellsDlg.cpp:140
msgid "Menu cells"
msgstr "菜单单元"

#: src/MenuCellsDlg.cpp:142
msgid "Cells:"
msgstr "单元:"

#: src/MenuCellsDlg.cpp:238 src/MenuCellsDlg.cpp:242
#, c-format
msgid "The cells %d and %d are overlapping"
msgstr "单元格%d与%d重叠"

#: src/MenuEditor.cpp:93 src/MenuEditor.cpp:417
msgid ": unknown format"
msgstr ": 未知格式"

#: src/MenuEditor.cpp:308
msgid "&Bring to Front"
msgstr "置于顶层(&B)"

#: src/MenuEditor.cpp:309
msgid "Bring &Forward"
msgstr "上移一层(&F)"

#: src/MenuEditor.cpp:310
msgid "Send Back&ward"
msgstr "下移一层(&w)"

#: src/MenuEditor.cpp:311
msgid "&Send to Back"
msgstr "置于底层(&S)"

#: src/MenuEditor.cpp:315
msgid "To &Left"
msgstr "向左(&L)"

#: src/MenuEditor.cpp:316
msgid "To &Right"
msgstr "向右(&R)"

#: src/MenuEditor.cpp:317
msgid "To &Top"
msgstr "到顶部(&T)"

#: src/MenuEditor.cpp:318
msgid "To &Bottom"
msgstr "到底部(&B)"

#: src/MenuEditor.cpp:319
msgid "To Center &horizontally"
msgstr "水平置中(&H)"

#: src/MenuEditor.cpp:320
msgid "To Center &vertically"
msgstr "垂直置中(&V)"

#: src/MenuEditor.cpp:321
msgid "To &Center of Menu horizontally"
msgstr "水平置中菜单(&C)"

#: src/MenuEditor.cpp:322
msgid "To Center of &Menu vertically"
msgstr "垂直置中菜单(&M)"

#: src/MenuEditor.cpp:340
msgid "&Show Safe TV area"
msgstr "显示安全电视区域(&S)"

#: src/MenuEditor.cpp:345
msgid "&none"
msgstr "无(&N)"

#: src/MenuEditor.cpp:352
msgid "&Show"
msgstr "显示(&S)"

#: src/MenuEditor.cpp:353
msgid "&Over objects"
msgstr "衬于对象上方(&O)"

#: src/MenuEditor.cpp:354
msgid "&Colour..."
msgstr "颜色(&C)..."

#: src/MenuEditor.cpp:358
msgid "A&rrange"
msgstr "排列(&R)"

#: src/MenuEditor.cpp:359
msgid "A&lign"
msgstr "对齐(&L)"

#: src/MenuEditor.cpp:363
msgid "&First highlighted button"
msgstr "第一个高亮度显示按钮(&F)"

#: src/MenuEditor.cpp:365
msgid "Cu&t"
msgstr "剪切(&T)"

#: src/MenuEditor.cpp:368 src/TitlesetManager.cpp:178
msgid "&Copy"
msgstr "复制(&C)"

#: src/MenuEditor.cpp:371 src/MenuEditor.cpp:385 src/TitlesetManager.cpp:156 src/TitlesetManager.cpp:181
msgid "&Paste"
msgstr "粘贴(&P)"

#: src/MenuEditor.cpp:378 src/MenuEditor.cpp:388 src/TitlesetManager.cpp:187
msgid "&Properties..."
msgstr "属性(&P)..."

#: src/MenuEditor.cpp:383
msgid "&View"
msgstr "视图(&V)"

#: src/MenuEditor.cpp:384
msgid "&Grid"
msgstr "网格(&G)"

#: src/MenuEditor.cpp:498 src/ProcessMenuTransitions.cpp:177
#, c-format
msgid "VMGM menu %d"
msgstr "VMGM 菜单 %d"

#: src/MenuEditor.cpp:498
#, c-format
msgid "Menu %d"
msgstr "菜单 %d"

#: src/MenuEditor.cpp:500
#, c-format
msgid "button%d"
msgstr "按钮 %d"

#: src/MenuEditor.cpp:543
msgid "Please type in text to insert"
msgstr "请键入要插入的文字"

#: src/MenuEditor.cpp:543
msgid "Input text"
msgstr "输入文字"

#: src/MenuEditor.cpp:545
msgid "Please choose an image to insert"
msgstr "请选择要插入的影像"

#: src/MenuEditor.cpp:546 src/MenuObjectPropDlg.cpp:434 src/MenuPropDlg.cpp:135 src/TitlePropDlg.cpp:424
msgid "Image Files "
msgstr "影像文件"

#: src/MenuEditor.cpp:548 buttons/arrow-text-left.xml:8 buttons/arrow-text-left.xml:12
#: buttons/arrow-text-right.xml:8 buttons/arrow-text-right.xml:13 buttons/pill2.xml:24 buttons/pill2.xml:36
#: buttons/pill3.xml:17 buttons/pill3.xml:29 buttons/text-v3.xml:3 objects/text-v2.xml:3
#: objects/text-v2.xml:19
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: src/MenuObject.cpp:336
msgid "object"
msgstr "对象"

#: src/MenuObject.cpp:1229 src/MenuObject.cpp:1238
#, c-format
msgid "can't open file '%s'"
msgstr "无法打开文件 %s "

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:63 src/MenuPropDlg.cpp:49 src/TitlePropDlg.cpp:68
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:102 src/MenuObjectPropDlg.cpp:112
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:130
msgid "Jump to"
msgstr "跳到"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:139
msgid "Play all titles"
msgstr "播放所有标题"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:141
msgid "single titleset"
msgstr "标题集"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:142
msgid "all titlesets"
msgstr "所有标题集"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:169 src/MenuObjectPropDlg.cpp:178
msgid "last selected"
msgstr "最后选择的"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:171 src/MenuObjectPropDlg.cpp:181
msgid "track"
msgstr "轨道"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:172 src/MenuPropDlg.cpp:212 src/TitlePropDlg.cpp:254
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:179
msgid "off"
msgstr "关闭"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:182
msgid "subtitle"
msgstr "字幕"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:190
msgid "Auto execute command by select"
msgstr "依选择自动执行指令"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:193
msgid "Navigation"
msgstr "导览"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:208 src/MenuObjectPropDlg.cpp:218
msgid "Look"
msgstr "外观"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:242 src/MenuObjectPropDlg.cpp:249
msgid "none"
msgstr "无"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:248 src/MenuPropDlg.cpp:121 src/SettingsDlg.cpp:272 src/VideoPropDlg.cpp:131
msgid "auto"
msgstr "自动"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:292
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:293
msgid "Highlighted"
msgstr "高亮度显示"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:294
msgid "Selected"
msgstr "已选择的"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:320
msgid "Font..."
msgstr "字型..."

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:384 src/MenuObjectPropDlg.cpp:543 src/MenuPropDlg.cpp:81
#: src/VideoPropDlg.cpp:137
msgid "Keep Aspect Ratio"
msgstr "维持画面比例"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:387 src/MenuPropDlg.cpp:84
msgid "X Min"
msgstr "X 最小值"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:388 src/MenuPropDlg.cpp:85
msgid "X Mid"
msgstr "X 中间值"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:389 src/MenuPropDlg.cpp:86
msgid "X Max"
msgstr "X 最大值"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:393 src/MenuPropDlg.cpp:90
msgid "Y Min"
msgstr "Y 最小值"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:394 src/MenuPropDlg.cpp:91
msgid "Y Mid"
msgstr "Y 中间值"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:395 src/MenuPropDlg.cpp:92
msgid "Y Max"
msgstr "Y 最大值"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:399 src/MenuPropDlg.cpp:96
msgid "Meet"
msgstr "适合"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:400 src/MenuPropDlg.cpp:97
msgid "Slice"
msgstr "切片"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:432 buttons/ellipse-v2.xml:23 buttons/ellipse45.xml:26 buttons/frame-v2.xml:18
#: buttons/frame45.xml:21 buttons/movie.xml:26 objects/ellipse-v3.xml:22 objects/ellipse45.xml:24
#: objects/frame-v3.xml:18 objects/frame45.xml:20 objects/gold-frame.xml:45 objects/image.xml:3
#: objects/image.xml:9
msgid "Image"
msgstr "影像"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:440
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:495 src/SubtitlePropDlg.cpp:186
msgid "Offset:"
msgstr "偏移:"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:503
msgid "Deviation:"
msgstr "偏差:"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:518
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:521
msgid "X:"
msgstr "X:"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:522
msgid "Y:"
msgstr "Y:"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:528 buttons/arrow-blue.xml:26 buttons/arrow-cool.xml:17
#: buttons/arrow-double.xml:13 buttons/arrow-gold.xml:26 buttons/arrow-green-double.xml:383
#: buttons/arrow-green.xml:375 buttons/arrow-red.xml:29 buttons/arrow-simple-v2.xml:43
#: buttons/arrow-star.xml:21 buttons/arrow.xml:42 buttons/arrow2.xml:25 buttons/arrow3.xml:19
#: buttons/frame45.xml:35 objects/frame45.xml:34
msgid "Rotation"
msgstr "旋转"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:530
msgid "Angle:"
msgstr "视角："

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:536
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:538
msgid "Width:"
msgstr "宽度:"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:540
msgid "Height:"
msgstr "高度:"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:555
msgid "Animations..."
msgstr "动画..."

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:606
msgid "start of current menu"
msgstr "目前菜单开始处"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:691 src/MenuObjectPropDlg.cpp:695
#, c-format
msgid "chapter %d"
msgstr "章节 %d"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:862
msgid "Please enter the action command."
msgstr "请输入动作指令。"

#: src/MenuPropDlg.cpp:52 src/TitlePropDlg.cpp:70 src/TitlesetManager.cpp:320
msgid "Titleset"
msgstr "标题集"

#: src/MenuPropDlg.cpp:53 src/MenuPropDlg.cpp:201 src/TitlesetManager.cpp:331 src/TitlesetManager.cpp:1213
#: buttons/pill.xml:26
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: src/MenuPropDlg.cpp:105 src/TitlePropDlg.cpp:100
msgid "Video object"
msgstr "视频"

#: src/MenuPropDlg.cpp:110 src/TitlePropDlg.cpp:191
msgid "Format:"
msgstr "格式:"

#: src/MenuPropDlg.cpp:132
msgid "Background:"
msgstr "背景："

#: src/MenuPropDlg.cpp:133
msgid "Image and Video Files"
msgstr "图像与视频文件"

#: src/MenuPropDlg.cpp:148 src/VobListBox.cpp:145
msgid "Audio:"
msgstr "音频:"

#: src/MenuPropDlg.cpp:170
msgid "Loop"
msgstr "循环"

#: src/MenuPropDlg.cpp:181
msgid "Subpicture start/end:"
msgstr "子图开始/结束："

#: src/MenuPropDlg.cpp:187
msgid "Remember last selected button"
msgstr "记住最后选择的按钮"

#: src/MenuPropDlg.cpp:206
msgid "Entry"
msgstr "进入点"

#: src/MenuPropDlg.cpp:209
msgid "Root"
msgstr "主"

#: src/MenuPropDlg.cpp:210
msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

#: src/MenuPropDlg.cpp:213
msgid "Angle"
msgstr "视角"

#: src/MenuPropDlg.cpp:216 src/TitlePropDlg.cpp:71 src/TitlePropDlg.cpp:263 src/TitlesetManager.cpp:331
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/MenuPropDlg.cpp:220 src/TitlePropDlg.cpp:269
msgid "Pre commands:"
msgstr "前指令:"

#: src/MenuPropDlg.cpp:222 src/TitlePropDlg.cpp:271
msgid "Post commands:"
msgstr "后指令:"

#: src/MenuPropDlg.cpp:236
msgid "Cells..."
msgstr "单元格..."

#: src/MenuPropDlg.cpp:237
msgid "Actions..."
msgstr "动作..."

#: src/MenuPropDlg.cpp:271
msgid "Subpicture end must be greater than start or empty"
msgstr "子图结束必须大于开始或为空"

#: src/MenuPropDlg.cpp:278 src/TitlePropDlg.cpp:320
#, c-format
msgid "File %s doesn't exist."
msgstr "文件 %s 不存在。"

#: src/MenuPropDlg.cpp:285 src/TitlePropDlg.cpp:327
#, c-format
msgid "File %s isn't audio file."
msgstr "文件 %s 不是音频文件。"

#: src/MenuPropDlg.cpp:304
msgid "Post commands will not be executed if pause is set to -1"
msgstr "若暂停设为-1，将不被执行。"

#: src/MessageDlg.cpp:76
msgid "&Don't show this message again"
msgstr "不再显示此讯息(&D)"

#: src/MPEG.cpp:17 src/MPEG.cpp:47
#, c-format
msgid "Can't open file %s"
msgstr "无法打开文件 %s"

#: src/NewProjectDlg.cpp:19
msgid "Create a new DVD"
msgstr "建立一个新的 DVD"

#: src/NewProjectDlg.cpp:34
msgid "Disc label:"
msgstr "碟片标签:"

#: src/NewProjectDlg.cpp:37
msgid "Disc capacity:"
msgstr "碟片容量:"

#: src/NewProjectDlg.cpp:43
msgid "Video bitrate:"
msgstr "视频比特率:"

#: src/NewProjectDlg.cpp:46 src/NewProjectDlg.cpp:52 src/SettingsDlg.cpp:243 src/SettingsDlg.cpp:248
#: src/SettingsDlg.cpp:252
msgid "KBit/s"
msgstr "KBit/s"

#: src/NewProjectDlg.cpp:52
msgid "Audio bitrate:"
msgstr "音频比特率:"

#: src/NewProjectDlg.cpp:63
msgid "Video Format"
msgstr "视频格式"

#: src/NewProjectDlg.cpp:72
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "画面比例"

#: src/NewProjectDlg.cpp:82
msgid "Audio Format"
msgstr "音频格式"

#: src/NewProjectDlg.cpp:91 src/SettingsDlg.cpp:131
msgid "Default title post command:"
msgstr "默认标题后指令:"

#: src/NewProjectDlg.cpp:97
msgid "Please enter the volume name."
msgstr "输入卷辑名称。"

#: src/NewProjectDlg.cpp:101
msgid "Volume name can only be a maximum of 32 characters."
msgstr "卷辑名称最大 32 个字元。"

#: src/Pgc.cpp:255
msgid "Can't load vob"
msgstr "无法载入 vob"

#: src/ProcessBurn.cpp:60
msgid "Burning"
msgstr "正在烧录"

#: src/ProcessBurn.cpp:67 src/ProcessBurn.cpp:85
#, c-format
msgid "Please insert a blank or rewritable DVD into the device %s."
msgstr "请放入空白 DVD 或可复写 DVD 到设备 %s 中。"

#: src/ProcessBurn.cpp:69 src/ProcessBurn.cpp:87 src/ProcessBurn.cpp:129 src/ProcessFormatDvd.cpp:45
#: src/ProcessPreview.cpp:88 src/ProgressDlg.cpp:291
msgid "Aborted"
msgstr "中止"

#: src/ProcessBurn.cpp:127
#, c-format
msgid "Size of Disc Image > %.2f GB. Do you want to continue?"
msgstr "碟片影像大于 %.2f GB，您想要继续吗？"

#: src/ProcessCleanTemp.cpp:72
msgid "Cleaning temporary directory"
msgstr "正在清理暂存目录"

#: src/ProcessCleanTemp.cpp:74 src/ProcessCleanTemp.cpp:85
#, c-format
msgid "Cannot remove directory '%s'"
msgstr "无法移除目录 '%s'"

#: src/ProcessDvdFilesystem.cpp:80
msgid "Generating DVD"
msgstr "正在制作 DVD"

#: src/ProcessEccData.cpp:26
msgid "Adding ECC data"
msgstr "正在加入 ECC 资料"

#: src/ProcessEncode.cpp:39 src/ProcessSubtitles.cpp:32
#, c-format
msgid "Found transcoded file in cache for '%s'"
msgstr "在快取中找到 '%s' 已转码文件"

#: src/ProcessEncode.cpp:78
#, fuzzy, c-format
msgid "Transcode video %u of %lu"
msgstr "转码视频文件: "

#: src/ProcessFormatDvd.cpp:33
msgid "Formatting DVD-RW"
msgstr "正在格式化 DVD-RW"

#: src/ProcessFormatDvd.cpp:43
#, c-format
msgid "Please insert a rewritable DVD into the device %s."
msgstr "请放入可复写 DVD 到设备 %s 中。"

#: src/ProcessFormatDvd.cpp:53
msgid "Formatting DVD-RW failed. Try again?"
msgstr "格式化DVD/RW 失败。要再试一次吗？"

#: src/ProcessFormatDvd.cpp:58
msgid "-> skipped <-"
msgstr "-> 跳过 <-"

#: src/ProcessIsoImage.cpp:54
msgid "There is not enough space to store ISO: cache emptying."
msgstr "没有足够空间来保存 ISO: 请清空快取。"

#: src/ProcessIsoImage.cpp:57
msgid "Creating ISO image"
msgstr "正在建立 ISO 影像"

#: src/ProcessMenu.cpp:67
#, c-format
msgid "Generating menu %u of %lu"
msgstr "正在制作菜单 %u / %lu"

#: src/ProcessMenu.cpp:118
msgid "Create menu MPEG"
msgstr "建立菜单 MPEG"

#: src/ProcessMenu.cpp:149 src/ProcessMenu.cpp:173 src/ProcessMenu.cpp:187 src/ProcessMenu.cpp:248
#: src/ProcessMenu.cpp:278 src/ProcessMenu.cpp:292
msgid "Error creation of menu"
msgstr "建立菜单错误"

#: src/ProcessMenu.cpp:155
#, c-format
msgid "Video duration: %f sec"
msgstr "视频持续时间: %f 秒"

#: src/ProcessMenu.cpp:163 src/ProcessMenuTransitions.cpp:250
#, c-format
msgid "Encoding frame %d of %d"
msgstr "正在编码影格 %d / %d"

#: src/ProcessMenu.cpp:200
msgid "Transcode audio from"
msgstr "转码音频: "

#: src/ProcessMenu.cpp:210 src/ProcessMenu.cpp:216 src/ProcessMenuTransitions.cpp:125
#: src/ProcessMenuTransitions.cpp:135 src/ProcessSlideshow.cpp:198 src/ProcessTranscode.cpp:153
#: src/ProcessTranscode.cpp:164 src/ProcessTranscode.cpp:189 src/ProcessTranscode.cpp:201
msgid "Error transcoding of "
msgstr "转码错误: "

#: src/ProcessMenu.cpp:221 src/ProcessMenu.cpp:301 src/ProcessSlideshow.cpp:203
msgid "Multiplexing audio and video"
msgstr "正在多工处理视频及音频"

#: src/ProcessMenu.cpp:260
#, c-format
msgid "Audio duration: %f sec"
msgstr "音频持续时间: %f 秒"

#: src/ProcessMenu.cpp:274 src/SettingsDlg.cpp:237
msgid "Frame count of menu:"
msgstr "菜单影格计数:"

#: src/ProcessMenu.cpp:326
msgid "Multiplexing subpictures into mpeg"
msgstr "正在多工处理字幕到 MPEG"

#: src/ProcessMenu.cpp:333
#, c-format
msgid "Can't rename file '%s' in '%s'"
msgstr "无法重新命名文件 '%s' 在 '%s'"

#: src/ProcessMenuTransitions.cpp:103 src/ProcessMenuTransitions.cpp:160 src/ProcessMenuTransitions.cpp:241
#: src/ProcessMenuTransitions.cpp:253
msgid "Error creation of transition"
msgstr "创建过渡效果出错"

#: src/ProcessMenuTransitions.cpp:178
#, c-format
msgid "Generate transition from %s"
msgstr "从%s生成过渡"

#: src/ProcessPreview.cpp:36
msgid "Start preview"
msgstr "开始预览"

#: src/ProcessPreview.cpp:42 src/ProcessPreview.cpp:58 src/ProcessPreview.cpp:79
#, fuzzy
msgid ""
"Starting of selected DVD player is failed. Please open the following directory with your favorite DVD "
"player: "
msgstr "启动 DVD 播放器失败。请在 '设置/核心/预览指令' 中确认 DVD 播放器路径或打开您使用的 DVD 播放器目录:"

#: src/ProcessPreview.cpp:49
msgid ""
"VLC player is not found. Please install VLC player (http://www.videolan.org) in Applications directory or "
"open the following directory with your favorite DVD player: "
msgstr ""
"启动VLC播放器失败。请在应用目录下安装VLC播放器（http://www.videolan.org）或从下列目录打开你喜爱的DVD播放器。"

#: src/ProcessPreview.cpp:86
msgid "Do you want to burn this video to DVD?"
msgstr "您想要将此视频烧录成 DVD 吗？"

#: src/ProcessPreview.cpp:86
msgid "Do you want to create an iso image of this video?"
msgstr "您想要建立此视频的 ISO 影像吗？"

#: src/ProcessSlideshow.cpp:59
#, c-format
msgid "Generating slideshow %u of %lu"
msgstr "正在制作幻灯片放映 %u / %lu"

#: src/ProcessSlideshow.cpp:102 src/ProcessSlideshow.cpp:130 src/ProcessSlideshow.cpp:153
msgid "Error creation of slideshow"
msgstr "建立幻灯片放映错误"

#: src/ProcessSlideshow.cpp:121
#, c-format
msgid "Converting slide %u image to video"
msgstr "正在转换幻灯片 %u 影像到视频"

#: src/ProcessSlideshow.cpp:172
msgid "Audio file duration: "
msgstr "音频文件持续时间: "

#: src/ProcessSlideshow.cpp:178
msgid "Concat audio files"
msgstr "串接音频文件"

#: src/ProcessSlideshow.cpp:232
msgid "Error loading transition definition"
msgstr "载入转场定义失败"

#: src/ProcessSubtitles.cpp:58
#, c-format
msgid "Multiplexing subtitles %u of %lu"
msgstr "正在多工处理字幕 %u / %lu"

#: src/ProcessSubtitles.cpp:93
#, c-format
msgid "Can't rename temporary file '%s'"
msgstr "无法重新命名暂存文件 '%s'"

#: src/ProcessTranscode.cpp:23
msgid "Transcode video file: "
msgstr "转码视频文件: "

#: src/ProcessTranscode.cpp:224
msgid "Multiplexing video and audio streams"
msgstr "正在多工处理视频及音频串流"

#: src/ProcessTranscode.cpp:244
#, c-format
msgid "Analysis of audio track %d"
msgstr "分析音轨%d"

#: src/ProcessTranscode.cpp:248 src/ProcessTranscode.cpp:262 wxVillaLib/ProgramProcess.cpp:84
#, c-format
msgid "Execution of '%s' failed."
msgstr "执行失败：%s。"

#: src/ProgressDlg.cpp:75
msgid "Generate DVD"
msgstr "制作 DVD"

#: src/ProgressDlg.cpp:79
msgid "Summary:"
msgstr "摘要:"

#: src/ProgressDlg.cpp:85
msgid "Details:"
msgstr "详细资讯:"

#: src/ProgressDlg.cpp:91
msgid "Hide details"
msgstr "隐藏详细资讯"

#: src/ProgressDlg.cpp:93
msgid "Turn off PC when finished"
msgstr "完成时关机"

#: src/ProgressDlg.cpp:97
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: src/ProgressDlg.cpp:99 buttons/cancel.xml:3 buttons/cancel2.xml:4
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/ProgressDlg.cpp:147
msgid "Show details"
msgstr "显示详细资讯"

#: src/ProgressDlg.cpp:228 src/ProgressDlg.cpp:232
#, fuzzy
msgid "Encoding Mode"
msgstr "正在编码影格 %d / %d"

#: src/ProgressDlg.cpp:274 wxVillaLib/ProgramProcess.cpp:30
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: src/ProgressDlg.cpp:281
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/ProgressDlg.cpp:360
msgid "Prepare"
msgstr "预备"

#: src/ProgressDlg.cpp:368
msgid "Search for transcoded files in cache"
msgstr "在快取中寻找已转码文件"

#: src/ProgressDlg.cpp:413
msgid "Burning was successful."
msgstr "烧录成功。"

#: src/ProgressDlg.cpp:415
msgid "Generating was successful."
msgstr "制作成功。"

#: src/SettingsDlg.cpp:40 src/SettingsDlg.cpp:406 src/SettingsDlg.cpp:412
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: src/SettingsDlg.cpp:58
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: src/SettingsDlg.cpp:73
msgid "Default disc label:"
msgstr "默认碟片标签："

#: src/SettingsDlg.cpp:75
msgid "Default disc capacity:"
msgstr "默认碟片容量："

#: src/SettingsDlg.cpp:79
msgid "Default video format:"
msgstr "默认视频格式："

#: src/SettingsDlg.cpp:97
msgid "Keep aspect ratio"
msgstr "维持画面比例"

#: src/SettingsDlg.cpp:101
msgid "Default audio format:"
msgstr "默认音频格式："

#: src/SettingsDlg.cpp:124
msgid "Default chapter length:"
msgstr "默认章节长度："

#: src/SettingsDlg.cpp:127
msgid "Add chapter at title end"
msgstr "于标题末尾增加章节"

#: src/SettingsDlg.cpp:154
msgid "Default button:"
msgstr "默认按钮："

#: src/SettingsDlg.cpp:159
msgid "Accept invalid actions"
msgstr "允许无效动作"

#: src/SettingsDlg.cpp:162
msgid "Default slide duration:"
msgstr "默认幻灯片持续时间:"

#: src/SettingsDlg.cpp:163
msgid "Default transition duration:"
msgstr "默认转场持续时间:"

#: src/SettingsDlg.cpp:170
msgid "Default slide transition:"
msgstr "默认幻灯片转场效果："

#: src/SettingsDlg.cpp:176
msgid "Last directory"
msgstr "上次的目录"

#: src/SettingsDlg.cpp:177
msgid "File Browser start directory:"
msgstr "文件浏览器起始目录:"

#: src/SettingsDlg.cpp:192
msgid "Clear thumbnail cache after exit"
msgstr "退出后清除缩略图"

#: src/SettingsDlg.cpp:196
msgid "Undo history size:"
msgstr "撤销队列长度："

#: src/SettingsDlg.cpp:197
msgid "Clear transcoding cache:"
msgstr "清除转码缓存："

#: src/SettingsDlg.cpp:200
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: src/SettingsDlg.cpp:201 src/SettingsDlg.cpp:299
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/SettingsDlg.cpp:206
msgid "Clear cache now"
msgstr "清除缓存"

#: src/SettingsDlg.cpp:210
msgid "\"Don't show again\" flags:"
msgstr " \"不再显示\" 旗标: "

#: src/SettingsDlg.cpp:212
msgid "Reset All"
msgstr "全部重设"

#: src/SettingsDlg.cpp:221
msgid "Core"
msgstr "核心"

#: src/SettingsDlg.cpp:240
msgid "Draw buttons on background"
msgstr "拖放按钮在背景上"

#: src/SettingsDlg.cpp:242
msgid "Menu video bitrate:"
msgstr "菜单视频比特率:"

#: src/SettingsDlg.cpp:247
msgid "Slideshow video bitrate:"
msgstr "幻灯片放映视频比特率:"

#: src/SettingsDlg.cpp:252
msgid "Default audio bitrate:"
msgstr "默认音频比特率："

#: src/SettingsDlg.cpp:253
msgid "Thread count:"
msgstr "线程数："

#: src/SettingsDlg.cpp:254
msgid "DVD reserved space:"
msgstr "DVD 预留空间:"

#: src/SettingsDlg.cpp:254
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: src/SettingsDlg.cpp:258
msgid "internal"
msgstr "内部"

#: src/SettingsDlg.cpp:263
msgid "Encoder:"
msgstr "编码器"

#: src/SettingsDlg.cpp:273
msgid "CBR"
msgstr "固定比特率"

#: src/SettingsDlg.cpp:274
msgid "1-pass VBR"
msgstr "可变比特率"

#: src/SettingsDlg.cpp:275
msgid "2-pass VBR"
msgstr "二阶可变比特率"

#: src/SettingsDlg.cpp:290
msgid "Create ISO command:"
msgstr "建立 ISO 指令:"

#: src/SettingsDlg.cpp:291
msgid "Burn command:"
msgstr "烧录指令:"

#: src/SettingsDlg.cpp:292
msgid "Burn ISO command:"
msgstr "烧录 ISO 指令:"

#: src/SettingsDlg.cpp:293
msgid "Add ECC command:"
msgstr "加入 ECC 指令:"

#: src/SettingsDlg.cpp:294
msgid "Format command:"
msgstr "格式化指令:"

#: src/SettingsDlg.cpp:296
msgid "Use mplex:"
msgstr "使用多工处理:"

#: src/SettingsDlg.cpp:301
msgid "For menus only"
msgstr "仅菜单"

#: src/SettingsDlg.cpp:306
msgid "NTSC film:"
msgstr "NTSC影片："

#: src/SettingsDlg.cpp:307
msgid "reencode by default"
msgstr "重编码（默认）"

#: src/SettingsDlg.cpp:309
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: src/SettingsDlg.cpp:310
msgid "Don't remove temp files"
msgstr "不删除临时文件"

#: src/SettingsDlg.cpp:333
msgid "Language change will not take effect until DVDStyler is restarted"
msgstr "修改语言需要重启 DVDStyler 才能生效。"

#: src/SettingsDlg.cpp:406
msgid "All \"don't show again\" flags are reseted."
msgstr " 所有 \"不再显示\" 旗标已被重设。"

#: src/SettingsDlg.cpp:412
msgid "The transcoding cache is successfully cleared."
msgstr "转码缓存已成功清除。"

#: src/SlideDlg.cpp:44
msgid "Slide properties"
msgstr "幻灯片内容"

#: src/SlideDlg.cpp:48
msgid "File name:"
msgstr "文件名称:"

#: src/SlideDlg.cpp:53 src/TitlePropDlg.cpp:207
msgid "Transition:"
msgstr "过渡："

#: src/SlideDlg.cpp:72
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/Slideshow.cpp:243
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/Slideshow.cpp:244
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: src/StatusBar.cpp:60
#, c-format
msgid "%d/%d Minutes"
msgstr "%d/%d 分钟"

#: src/StatusBar.cpp:62
#, c-format
msgid "%d Minutes"
msgstr "%d 分钟"

#: src/StatusBar.cpp:65
#, c-format
msgid "%d Mb/s"
msgstr "%d MB/秒"

#: src/StatusBar.cpp:66
#, c-format
msgid "%.1f Mb/s"
msgstr "%.1f MB/秒"

#: src/Stream.cpp:100
msgid "mono"
msgstr "单声道"

#: src/Stream.cpp:106
#, c-format
msgid "%d channels"
msgstr "%d 声道"

#: src/Stream.cpp:109
#, c-format
msgid "%d Hz"
msgstr "%d Hz"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:102
msgid "Subtitle Properties"
msgstr "字幕内容"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:112
msgid "Force display"
msgstr "强制显示"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:116
msgid "Charset:"
msgstr "字元集:"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:120
msgid "Font:"
msgstr "字型:"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:137
msgid "Preview:"
msgstr "预览:"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:139
msgid "ABCabcXYZxyz"
msgstr "ABCabcXYZxyz"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:143
msgid "Fill:"
msgstr "填充:"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:153 src/SubtitlePropDlg.cpp:167 src/SubtitlePropDlg.cpp:184
msgid "%"
msgstr "%"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:156
msgid "Outline:"
msgstr "轮廓:"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:169
msgid "Thickness:"
msgstr "浓度:"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:174
msgid "Shadow:"
msgstr "阴影:"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:197
msgid "Alignment"
msgstr "对齐"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:218
msgid "Margin"
msgstr "边缘"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:242
msgid "&Use as defaults"
msgstr "作为默认值（&U）"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:385
msgid "slant"
msgstr "倾斜"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:387
msgid "italic"
msgstr "斜体"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:392
msgid "light"
msgstr "细体"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:394
msgid "bold"
msgstr "粗体"

#: src/SysUtils.cpp:303
msgid "Scan devices"
msgstr "扫瞄设备"

#: src/TemplateDlg.cpp:56
msgid "Select template for DVD menus"
msgstr "选择 DVD 菜单范本"

#: src/TemplateDlg.cpp:61
msgid "Caption:"
msgstr "标题:"

#: src/TemplateDlg.cpp:63
msgid "Disc Title"
msgstr "碟片标题"

#: src/TemplateDlg.cpp:69
msgid "Title selection"
msgstr "标题选择"

#: src/TemplateDlg.cpp:71
msgid "Chapter selection"
msgstr "章节选择"

#: src/TemplateDlg.cpp:77
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: src/TemplateDlg.cpp:80
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/TemplateDlg.cpp:92
msgid "&No template"
msgstr "无范本(&N)"

#: src/TemplateDlg.cpp:105
msgid "Templates"
msgstr "范本"

#: src/TemplateDlg.cpp:115 templates/category.xml:5
msgid "Christmas & New Year's Eve"
msgstr "圣诞节&除夕"

#: src/TitlePropDlg.cpp:118
msgid "Add file..."
msgstr "加入文件..."

#: src/TitlePropDlg.cpp:122
msgid "Remove file"
msgstr "移除文件"

#: src/TitlePropDlg.cpp:126 src/TitlePropDlg.cpp:183
msgid "Properties..."
msgstr "内容..."

#: src/TitlePropDlg.cpp:134
msgid "do not remultiplex/transcode"
msgstr "不要重新多工处理/转码"

#: src/TitlePropDlg.cpp:159
msgid "Slideshow"
msgstr "幻灯片放映"

#: src/TitlePropDlg.cpp:175
msgid "Add image..."
msgstr "加入图像..."

#: src/TitlePropDlg.cpp:179
msgid "Remove image"
msgstr "删除图像"

#: src/TitlePropDlg.cpp:233
msgid "Audio file:"
msgstr "音频文件:"

#: src/TitlePropDlg.cpp:267
msgid "Palette:"
msgstr "调色盘:"

#: src/TitlePropDlg.cpp:354 src/TitlePropDlg.cpp:521
#, c-format
msgid "Invalid chapter timestamp '%s'"
msgstr "无效章节时间戳记 '%s'"

#: src/TitlePropDlg.cpp:440
msgid "Audio & Subtitle Files"
msgstr "音效及字幕文件"

#: src/Titleset.cpp:302 src/Titleset.cpp:367
msgid "Can't load pgc"
msgstr "无法载入 pgc"

#: src/Titleset.cpp:419
msgid "Can't load menus"
msgstr "无法载入菜单"

#: src/Titleset.cpp:424
msgid "Can't load titles"
msgstr "无法载入标题"

#: src/TitlesetManager.cpp:151 src/TitlesetManager.cpp:172
msgid "&VMGM Menu"
msgstr "VMGM 菜单(&V)"

#: src/TitlesetManager.cpp:163
msgid "&Left"
msgstr "向左(&L)"

#: src/TitlesetManager.cpp:164
msgid "&Right"
msgstr "向右(&R)"

#: src/TitlesetManager.cpp:177
msgid "&Move"
msgstr "移动(&M)"

#: src/TitlesetManager.cpp:359
msgid "Drag your video files from the File Browser to here."
msgstr "从文件浏览器中将您的视频文件拖放到此处"

#: src/TitlesetManager.cpp:410
#, c-format
msgid "Slideshow (%d images)"
msgstr "幻灯片放映 (%d 个影像)"

#: src/TitlesetManager.cpp:412
msgid "Slideshow (1 image)"
msgstr "幻灯片放映 (1 个影像)"

#: src/TitlesetManager.cpp:466
msgid ""
"The selected video files don't fit on DVD without re-encoding.\n"
"Do you want to enable re-encoding?"
msgstr ""
"选择的视频文件不重新编码便无法符合 DVD 的容量，\n"
"您想要启用重新编码吗？"

#: src/TitlesetManager.cpp:488
#, c-format
msgid ""
"Adding file %s.\n"
"Please wait..."
msgstr ""
"正在加入文件 %s。\n"
"请稍侯..."

#: src/TitlesetManager.cpp:503
#, c-format
msgid "File '%s' doesn't contain any audio or video streams."
msgstr "文件 %s 不包含任何音频或视频串流。"

#: src/TitlesetManager.cpp:572
msgid "This file contains video in PAL format. Do you want to change DVD format to PAL too?"
msgstr "此文件包含 PAL 格式视频。您想要变更 DVD 格式为 PAL 吗？"

#: src/TitlesetManager.cpp:576
msgid "This file contains video in NTSC format. Do you want to change DVD format to NTSC too?"
msgstr "此文件包含 NTSC 格式视频。您想要变更 DVD 格式为 NTSC 吗？"

#: src/TitlesetManager.cpp:582
msgid "Maximal 99 titles are allowed for one titleset."
msgstr "一个标题集仅允许最多 99 个标题。"

#: src/TitlesetManager.cpp:705
msgid ""
"The video bitrate is reduced below 2 Mb/s to fit your video on DVD. This can produce DVD with bad video "
"quality."
msgstr "视频比特率将缩减到低于 2Mb/s 以符合您的 DVD 视频。这将会使 DVD 视频品质变差。"

#: src/TitlesetManager.cpp:718 src/TitlesetManager.cpp:755
msgid "Please add a video track first."
msgstr "请先加入一个视频轨道。"

#: src/TitlesetManager.cpp:880
msgid "Maximal 99 menus are allowed for one titleset."
msgstr "一个标题集仅允许最多 99 个菜单。"

#: src/TitlesetManager.cpp:1217
#, c-format
msgid "Do you really want to delete %s?"
msgstr "您真的想要删除 %s 吗?"

#: src/TitlesetManager.cpp:1218
msgid "Titleset Manager"
msgstr "标题集管理"

#: src/VideoFrameDlg.cpp:52
msgid "Video frame"
msgstr "视频影格"

#: src/VideoPropDlg.cpp:101
msgid "Video properties"
msgstr "视频内容"

#: src/VideoPropDlg.cpp:127
msgid "progressive"
msgstr "进度"

#: src/VideoPropDlg.cpp:128
msgid "interlace"
msgstr "交错"

#: src/VideoPropDlg.cpp:132
msgid "BFF"
msgstr "BFF"

#: src/VideoPropDlg.cpp:133
msgid "TFF"
msgstr "TFF"

#: src/VideoPropDlg.cpp:141
msgid "border"
msgstr "轮廓"

#: src/VideoPropDlg.cpp:142
msgid "crop"
msgstr "裁剪"

#: src/VideoPropDlg.cpp:146
msgid "Border"
msgstr "轮廓"

#: src/VideoPropDlg.cpp:162
msgid "Crop"
msgstr "裁剪"

#: src/VideoPropDlg.cpp:179
msgid "Fade-In/Out:"
msgstr "淡入/淡出:"

#: src/VideoPropDlg.cpp:218
msgid "Start:"
msgstr "开始:"

#: src/VideoPropDlg.cpp:232
msgid "Cut beginning"
msgstr "裁剪开头"

#: src/VideoPropDlg.cpp:248
msgid "Cut ending"
msgstr "裁剪结尾"

#: src/VideoPropDlg.cpp:675 src/VideoPropDlg.cpp:680
msgid "Invalid time"
msgstr "无效的时间"

#: src/VobListBox.cpp:131
msgid "Video:"
msgstr "视频:"

#: src/VobListBox.cpp:171 src/VobListBox.cpp:217
msgid "Subtitle:"
msgstr "字幕:"

#: src/WelcomeDlg.cpp:46
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: src/WelcomeDlg.cpp:52
msgid "New project"
msgstr "新建工程"

#: src/WelcomeDlg.cpp:57
msgid "Create a new project"
msgstr "创建新工程"

#: src/WelcomeDlg.cpp:64
msgid "Open project"
msgstr "打开工程"

#: src/WelcomeDlg.cpp:69
msgid "Open an existing project file"
msgstr "打开已存在的工程文件"

#: src/WelcomeDlg.cpp:82
msgid "Browse files..."
msgstr "浏览文件..."

#: wxVillaLib/imagjpg.cpp:255
msgid "JPEG: Couldn't load - file is probably corrupted."
msgstr "JPEG: 无法载入 - 文件可能毁损。"

#: wxVillaLib/imagjpg.cpp:427
msgid "JPEG: Couldn't save image."
msgstr "JPEG: 无法保存影像。"

#: wxVillaLib/imagjpg.cpp:512
msgid "No handler found for image type."
msgstr "找不到此影像类型的处理常式。"

#: wxVillaLib/imagjpg.cpp:519
#, c-format
msgid "No image handler for type %d defined."
msgstr "找不到定义类型 %d 的影像处理常式。"

#: wxVillaLib/imagjpg.cpp:537
#, c-format
msgid "Can't load image from file '%s': file does not exist."
msgstr "无法从文件 '%s' 载入影像: 文件不存在。"

#: wxVillaLib/PropDlg.cpp:202
msgid "&Don't show this dialog again"
msgstr "不再显示此对话框(&D)"

#: buttons/arrow-blue.xml:4
msgid "Blue Arrow"
msgstr "蓝色箭头"

#: buttons/arrow-blue.xml:33 buttons/arrow3.xml:26
msgid "Colour of the circle"
msgstr "圆圈的颜色"

#: buttons/arrow-blue.xml:40 buttons/arrow-red.xml:43 buttons/arrow-simple-v2.xml:19
#: buttons/arrow-text-left.xml:32 buttons/arrow-text-right.xml:33 buttons/arrow3d-left.xml:29
#: buttons/arrow3d-right.xml:29
msgid "Stroke color"
msgstr "框体颜色"

#: buttons/arrow-blue.xml:47 buttons/arrow-cool.xml:38 buttons/arrow-gold.xml:33
#: buttons/arrow-mirror-left.xml:19 buttons/arrow-mirror-right.xml:19 buttons/arrow-red.xml:50
#: buttons/arrow-simple-v2.xml:31 buttons/arrow-text-left.xml:25 buttons/arrow-text-right.xml:26
msgid "Arrow color"
msgstr "箭头颜色"

#: buttons/arrow-cool.xml:4
msgid "Cool Arrow"
msgstr "酷箭头"

#: buttons/arrow-cool.xml:24
msgid "Color 1"
msgstr "颜色 1"

#: buttons/arrow-cool.xml:31
msgid "Color 2"
msgstr "颜色 2"

#: buttons/arrow-double.xml:4
msgid "Double Arrow"
msgstr "双箭头"

#: buttons/arrow-double.xml:20
msgid "Arrow color 1"
msgstr "箭头颜色 1"

#: buttons/arrow-double.xml:32
msgid "Arrow color 2"
msgstr "箭头颜色 2"

#: buttons/arrow-gold.xml:4
msgid "Golden Arrow"
msgstr "金色箭头"

#: buttons/arrow-green-double.xml:4
msgid "Green Arrow Double"
msgstr "绿色双箭头"

#: buttons/arrow-green-double.xml:390
msgid "Arrow 1 colour"
msgstr "箭头 1 颜色"

#: buttons/arrow-green-double.xml:402
msgid "Arrow 2 colour"
msgstr "箭头 2 颜色"

#: buttons/arrow-green.xml:4
msgid "Green Arrow"
msgstr "绿色箭头"

#: buttons/arrow-green.xml:382 buttons/arrow.xml:11 buttons/arrow2.xml:60 buttons/arrow3.xml:40
msgid "Arrow colour"
msgstr "箭头颜色"

#: buttons/arrow-mirror-left.xml:4
msgid "Arrow Mirror Left"
msgstr "箭头左反转"

#: buttons/arrow-mirror-left.xml:31 buttons/arrow-mirror-right.xml:31
msgid "Reflection color 1"
msgstr "反射颜色 1"

#: buttons/arrow-mirror-left.xml:38 buttons/arrow-mirror-right.xml:43
msgid "Reflection color 2"
msgstr "反射颜色 2"

#: buttons/arrow-mirror-right.xml:4
msgid "Arrow Mirror Right"
msgstr "箭头右反转"

#: buttons/arrow-red.xml:4
msgid "Red Arrow"
msgstr "红色箭头"

#: buttons/arrow-red.xml:36 buttons/pill3.xml:22
msgid "Button color"
msgstr "按钮颜色"

#: buttons/arrow-simple-v2.xml:4
msgid "Simple Arrow"
msgstr "简单箭头"

#: buttons/arrow-simple-v2.xml:50 buttons/arrow3d-left.xml:41 buttons/arrow3d-right.xml:41
#: buttons/ellipse-v2.xml:44 buttons/ellipse45.xml:47 buttons/frame-v2.xml:53 buttons/frame45.xml:63
#: buttons/home-v2.xml:35 buttons/text-circle-v2.xml:32 buttons/text-square-v2.xml:33
#: buttons/text-underlined-v3.xml:32 buttons/text-v3.xml:58 objects/ellipse-v3.xml:57
#: objects/ellipse45.xml:59 objects/frame-v3.xml:67 objects/frame45.xml:76 objects/rectangle-v2.xml:38
#: objects/text-v2.xml:53
msgid "Shadow"
msgstr "阴影"

#: buttons/arrow-star.xml:3
msgid "Star Arrow"
msgstr "星形箭头"

#: buttons/arrow-star.xml:28
msgid "Colour of the star"
msgstr "星形颜色"

#: buttons/arrow-star.xml:35
msgid "Colour of the triangle"
msgstr "三角形颜色"

#: buttons/arrow-text-left.xml:4
msgid "Text Arrow Left"
msgstr "文字左前头"

#: buttons/arrow-text-left.xml:18 buttons/arrow-text-right.xml:19 buttons/pill2.xml:42 buttons/pill3.xml:35
msgid "Text color"
msgstr "文字颜色"

#: buttons/arrow-text-right.xml:4
msgid "Text Arrow Right"
msgstr "文字右箭头"

#: buttons/arrow.xml:3
msgid "Arrow"
msgstr "箭头"

#: buttons/arrow.xml:23 buttons/cancel.xml:28 buttons/ellipse-v2.xml:51 buttons/ellipse45.xml:54
#: buttons/ok.xml:27 objects/ellipse-v3.xml:43 objects/ellipse45.xml:45 objects/frame-v3.xml:53
#: objects/frame45.xml:62 objects/text-v2.xml:32
msgid "Outline colour"
msgstr "轮廓颜色"

#: buttons/arrow.xml:35 buttons/ellipse-v2.xml:37 buttons/ellipse45.xml:40 objects/ellipse-v3.xml:36
#: objects/ellipse45.xml:38 objects/frame-v3.xml:46 objects/frame45.xml:55 objects/text-v2.xml:39
msgid "Outline width"
msgstr "轮廓宽度"

#: buttons/arrow2.xml:3
msgid "Circle Arrow 3D"
msgstr "3D 圆圈箭头"

#: buttons/arrow2.xml:32
msgid "Colour 1"
msgstr "颜色 1"

#: buttons/arrow2.xml:39
msgid "Colour 2"
msgstr "颜色 2"

#: buttons/arrow2.xml:46
msgid "Colour 3"
msgstr "颜色 3"

#: buttons/arrow2.xml:53 buttons/arrow3.xml:33
msgid "Ring colour"
msgstr "色环"

#: buttons/arrow3.xml:3
msgid "Circle Arrow"
msgstr "圆圈箭头"

#: buttons/arrow3d-left.xml:4
msgid "3D Arrow Left"
msgstr "3D 左箭头"

#: buttons/arrow3d-left.xml:15 buttons/arrow3d-right.xml:15
msgid "Color of upper part"
msgstr "顶部颜色"

#: buttons/arrow3d-left.xml:22 buttons/arrow3d-right.xml:22
msgid "Color of bottom part"
msgstr "底部颜色"

#: buttons/arrow3d-right.xml:4
msgid "3D Arrow Right"
msgstr "3D 右箭头"

#: buttons/cancel.xml:16 buttons/ok.xml:14 objects/text-v2.xml:25
msgid "Fill colour"
msgstr "填充颜色"

#: buttons/cancel2.xml:12 buttons/ok2.xml:11
msgid "Box color"
msgstr "框颜色"

#: buttons/cancel2.xml:24
msgid "X color"
msgstr "X 颜色"

#: buttons/ellipse-v2.xml:3 objects/ellipse-v3.xml:3
msgid "Ellipse"
msgstr "椭圆"

#: buttons/ellipse-v2.xml:30 buttons/ellipse45.xml:33 buttons/frame-v2.xml:25 buttons/frame45.xml:28
#: buttons/movie.xml:33 objects/ellipse-v3.xml:29 objects/ellipse45.xml:31 objects/frame-v3.xml:25
#: objects/frame45.xml:27
msgid "Image opacity"
msgstr "影像不透明度"

#: buttons/ellipse-v2.xml:63 buttons/ellipse45.xml:66 buttons/frame-v2.xml:72 buttons/frame45.xml:82
#: objects/ellipse-v3.xml:50 objects/ellipse45.xml:52 objects/frame-v3.xml:60 objects/frame45.xml:69
msgid "Inner colour"
msgstr "内部颜色"

#: buttons/ellipse45.xml:3 objects/ellipse45.xml:3
msgid "Ellipse 45°"
msgstr "椭圆 45°"

#: buttons/frame-v2.xml:3 objects/frame-v3.xml:3
msgid "Frame"
msgstr "影格"

#: buttons/frame-v2.xml:32 buttons/frame45.xml:42 buttons/text-v3.xml:44 objects/frame-v3.xml:32
#: objects/frame45.xml:41 objects/rectangle-v2.xml:17
msgid "Rx"
msgstr "Rx"

#: buttons/frame-v2.xml:39 buttons/frame45.xml:49 buttons/text-v3.xml:51 objects/frame-v3.xml:39
#: objects/frame45.xml:48 objects/rectangle-v2.xml:24
msgid "Ry"
msgstr "Ry"

#: buttons/frame-v2.xml:46 buttons/frame45.xml:56
msgid "Border width"
msgstr "边框宽度"

#: buttons/frame-v2.xml:60 buttons/frame45.xml:70 buttons/movie.xml:40
msgid "Border colour"
msgstr "边框颜色"

#: buttons/frame45.xml:3 objects/frame45.xml:3
msgid "Frame 45°"
msgstr "影格 45°"

#: buttons/hand-left.xml:4
msgid "Hand Left"
msgstr "手指向左"

#: buttons/hand-left.xml:13 buttons/hand-right.xml:13
msgid "Hand color"
msgstr "手部颜色"

#: buttons/hand-right.xml:4
msgid "Hand Right"
msgstr "手指向右"

#: buttons/home-v2.xml:4
msgid "Home"
msgstr "本地"

#: buttons/home-v2.xml:23 objects/rectangle-v2.xml:31
msgid "Colour"
msgstr "颜色"

#: buttons/movie.xml:3
msgid "Movie"
msgstr "影片"

#: buttons/ok2.xml:4
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: buttons/ok2.xml:24
msgid "V color"
msgstr "V 颜色"

#: buttons/pill.xml:3
msgid "Pill"
msgstr "球状"

#: buttons/pill.xml:30
msgid "C1"
msgstr "C1"

#: buttons/pill.xml:37
msgid "C2"
msgstr "C2"

#: buttons/pill.xml:44 buttons/text-circle-v2.xml:19 buttons/text-square-v2.xml:20
#: buttons/text-underlined-v3.xml:19 buttons/text-v3.xml:19
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: buttons/pill.xml:50 buttons/text-circle-v2.xml:25 buttons/text-square-v2.xml:26
#: buttons/text-underlined-v3.xml:25 buttons/text-v3.xml:25
msgid "Text colour"
msgstr "文字颜色"

#: buttons/pill2.xml:4
msgid "Pill 2"
msgstr "球状 2"

#: buttons/pill2.xml:29
msgid "Pill color"
msgstr "填充颜色"

#: buttons/pill3.xml:4
msgid "Pill 3"
msgstr "球状 3"

#: buttons/text-circle-v2.xml:3
msgid "Text with circle"
msgstr "带圈的文字"

#: buttons/text-circle-v2.xml:39
msgid "Circle colour"
msgstr "圆圈颜色"

#: buttons/text-circle-v2.xml:51
msgid "Circle radius"
msgstr "圆圈半径"

#: buttons/text-square-v2.xml:3
msgid "Text with square"
msgstr "方框文字"

#: buttons/text-square-v2.xml:40
msgid "Square colour"
msgstr "方框颜色"

#: buttons/text-underlined-v3.xml:3
msgid "Underlined text"
msgstr "下划线文字"

#: buttons/text-underlined-v3.xml:39
msgid "Underline colour"
msgstr "下划线颜色"

#: buttons/text-underlined-v3.xml:51
msgid "Underline thickness"
msgstr "下划线厚度"

#: buttons/text-underlined-v3.xml:58
msgid "Underline offset"
msgstr "下划线偏移"

#: buttons/text-v3.xml:37 objects/text-v2.xml:46
msgid "Background colour"
msgstr "背景颜色"

#: objects/gold-frame.xml:3
msgid "Gold frame"
msgstr "金框"

#: objects/image.xml:16
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: objects/rectangle-v2.xml:3
msgid "Rectangle"
msgstr "矩形"

#: objects/text-v2.xml:13
msgid "text"
msgstr "文字"

#: templates/category.xml:3
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: templates/category.xml:4
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: templates/category.xml:6
msgid "Love"
msgstr "喜好"

#: templates/category.xml:7
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂类"

#: templates/category.xml:8
msgid "Nature"
msgstr "自然"

#: templates/category.xml:9
msgid "Seasons"
msgstr "四季"

#: templates/category.xml:10
msgid "Travel"
msgstr "旅游"

#: templates/category.xml:11
msgid "Wedding"
msgstr "婚礼"

#: transitions/fade.xml:4
msgid "Fade-In/Out"
msgstr "淡入/淡出"

#: transitions/wipeBottomToTop.xml:4
msgid "Wipe bottom to top"
msgstr "从下到上抹除"

#: transitions/wipeLeftToRight.xml:4
msgid "Wipe left to right"
msgstr "从左到右抹除"

#: transitions/wipeRightToLeft.xml:4
msgid "Wipe right to left"
msgstr "从右到左抹除"

#: transitions/wipeTopToBottom.xml:4
msgid "Wipe top to bottom"
msgstr "从上到下抹除"

#~ msgid "Christmas"
#~ msgstr "圣诞"

#~ msgid "Volume:"
#~ msgstr "音量:"

#~ msgid "Cell properties"
#~ msgstr "单元内容"

#~ msgid "Image:"
#~ msgstr "影像: "

#~ msgid "Colour:"
#~ msgstr "颜色:"

#~ msgid "Executing command: "
#~ msgstr "执行指令: "

#~ msgid ""
#~ "Unfortunately there is no DVD player specified in the DVDStyler settings. Please set the path to the DVD "
#~ "player in the 'Settings/Core/Preview command' or open the following directory with your DVD player: "
#~ msgstr ""
#~ "抱歉，在 DVDStyler 设定中并未指定 DVD 播放器。请在 '设定/核心/预览指令' 中设定 DVD 播放器路径或是使用您"
#~ "的 DVD 播放器开启以下目录:"

#~ msgid "Preview command:"
#~ msgstr "预览指令:"

#~ msgid "Executable Files "
#~ msgstr "可执行档档案"

#~ msgid "Use mplex for menus"
#~ msgstr "选单使用多工处理"

#~ msgid "Start/End:"
#~ msgstr "开始/结束:"
